比你揀，想做郭靖定楊過？

正=郭靖，一代大俠

負=楊過，武功蓋世

一句講晒，雙手揸波

唔洗諗
左手巨龍右手滑鼠

過兒大把女送上門

緊係郭靖la, 楊過要等16年wo

現實你會唔會用隻手換女屌丫？

楊過似老豆靚仔醒目大把女仲諗？

郭靖人生贏家

楊過 食milf 食大姐姐
熟女

楊過夠係大俠啦

娶華笋做金刀駙馬

姑姑唔係處

近乎無敵都要食二手

咁都要諗

靖哥哥：一手
過兒：二手
你話呢

郭靖：2手
楊過：1手
好難揀

你地想話 佢地食一手or二手西
定係一手or二手渣波

Ching reading lingu？

秒

2:0 郭靖勝

我諗左十秒先明第二段個笑位

屌你笑撚死

單手推車 不了